坤 哥 結 婚 會 公 開

吳業坤昨日在商台宣傳新推出大碟，他指今年已做想做的事，例如紅館開個唱及出大碟，笑說：「人生出到一次大碟真係死而無憾，做咗咁多想做嘅嘢，夠鐘死心。」

至於周柏豪日前結婚，坤哥感意外，他說：「覺得係幸褔美滿嘅故事，郎才女貌。」而他感對方不公開，可能怕刺激歌迷，很體貼細心，而自己將來結婚則會公開。

點貼圖呀屌!

冇人想知呀

仆9

關我撚事咩偽毒昆

無人想知呀

冇人想知,講左死全家

仆兄

我都無話想知，屌你老母

唔想知啊

夠鐘收垃圾啦

無人想知呀，屌你老母

關我咩事

真係睇佢唔順眼
點解有人覺得佢靚仔

Who fucking cares

關我撚事咩

WFC\/

冇人想知呀屌你老母